想問WEB版LOAD緊果陣閃出黎果一下畫面係咩黎?

有時LOAD緊果陣畫面會閃一閃個畫面，好似有一個紅色掣同綠色掣，其實係咩黎

有無睇過廿二世紀殺人網絡

用黎較夜間模式 好似係
ios都見過

一秒都冇點較